
                      Este documental nos aporta una reflexión acerca del sistema actual, permitiéndonos al mismo tiempo la adquisición de numerosas informaciones económicas e históricas. Realmente, esto es muy gratificante. Su único inconveniente: Es que no se presenta que en  30 salas de España. Gracias a la "censura" de la industria del cine.
        
            